[
    {
        "id": 1754,
        "question": "Anlaşmazlık konusunda çözüm için araya giren üçünçü kimse ya da kurum",
        "letter": "A",
        "answer": "Arabulucu"
    },
    {
        "id": 1355,
        "question": "Çoğunlukla bakırdan yapılan küçük kova",
        "letter": "B",
        "answer": "Bakraç"
    },
    {
        "id": 1086,
        "question": "Şehir içinde ana yol",
        "letter": "C",
        "answer": "cadde"
    },
    {
        "id": 1449,
        "question": "Diz kapaklarına kadar çıkan bir çeşit ayakkabı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizme"
    },
    {
        "id": 1217,
        "question": "Bir devletin resmi para biriminin diğer ülke dövizleri karşısında değer kaybettirilmesi ",
        "letter": "D",
        "answer": "Devaülasyon, develasyon, devalasyon, devolasyon, devalüasyon"
    },
    {
        "id": 214,
        "question": "Yalnız belirli duraklarda duran tren, otobüs veya gemi",
        "letter": "E",
        "answer": "ekspres"
    },
    {
        "id": 217,
        "question": "Çalışır durumda olan, etkin",
        "letter": "F",
        "answer": "faal"
    },
    {
        "id": 1850,
        "question": "PASLANMAKTAN KORUMAK İÇİN ERİMİŞ ÇİNKOYA BATIRILARAK KAPLANMIŞ OLAN",
        "letter": "G",
        "answer": "Galvanize, Galvanizli"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 1497,
        "question": "Ülke adına makamlara sunulmak üzere toplanmış taktik içerikli bilgiler",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstihbarat"
    },
    {
        "id": 1784,
        "question": "BAZI LOKANTALARDA ÇATAL, BIÇAK GİBİ SERVİS ÖGELERİNDEN ALINAN ÜCRET",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuver"
    },
    {
        "id": 982,
        "question": "Bir dilin tarihi, yapısı, politik sebeplerden dolayı ses, yapı ve söz dizimiyle ayrılan bir kolu",
        "letter": "L",
        "answer": "Lehçe, lehçesi"
    },
    {
        "id": 1622,
        "question": "Hayatın güldürücü yönünü ortaya çıkaran sanat türü",
        "letter": "M",
        "answer": "Mizah"
    },
    {
        "id": 336,
        "question": "Ortak bir özellik gösteren kimselerin bütünü, popülasyon",
        "letter": "N",
        "answer": "nüfus"
    },
    {
        "id": 995,
        "question": "Plastik, tahta, mika vb. maddelerden yapılmış taşlarla oynanan ve konkene benzeyen bir tür oyun",
        "letter": "O",
        "answer": "okey"
    },
    {
        "id": 1538,
        "question": "Korumak, görünmez duruma getirmek veya gizlemek için üstüne bir şey koymak",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtmek"
    },
    {
        "id": 378,
        "question": "Kumsal deniz kıyısı",
        "letter": "P",
        "answer": "plaj"
    },
    {
        "id": 1028,
        "question": "Rüşvet veren kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Raşi"
    },
    {
        "id": 765,
        "question": "İşlerine önem vermeyen, ihmalkâr",
        "letter": "S",
        "answer": "Savsak"
    },
    {
        "id": 1127,
        "question": "Şen, neşeli (ses)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şakrak"
    },
    {
        "id": 56,
        "question": "Kara tahtaya yazı yazmak için kullanılan kireçli çubuk",
        "letter": "T",
        "answer": "Tebeşir"
    },
    {
        "id": 450,
        "question": "Bilgiçlik taslayan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "ukala"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 1576,
        "question": "\"Aksi takdirde\" anlamında kullanılan bir söz",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoksa"
    },
    {
        "id": 739,
        "question": "Gerçekleşeceği düşünülmeyen, hesapta olmayan, umulmadık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zuhurat, Zuhurât"
    }
]